13:45【哆啦A夢：大雄的南極冰冰涼大冒險 2017】

為了躲避夏日的酷暑，哆啦A夢（水天葵 配音）帶著大雄（大原惠美 配音）、靜香（嘉藪由美 配音）、胖虎（木村昴 配音）和小夫（關智一 配音）來到了漂浮在南太平洋中的一座冰山上。他們利用道具“冰雕工藝組”打造了驚險刺激而又妙趣橫生的游樂園，小伙伴們樂而忘返。可就在此時，樂園突然垮塌，大雄則偶然從冰層中撿到了一枚金環。根據調查發現，金環居然是十萬年前的產物。為了尋找它的主人，哆啦A夢一行穿越時空。在古老的南極，他們見到了一座神秘都市，並發現了奇怪的生物。
而他們此次的冒險，將與自身以及地球的命運息息相關……